
% -------------------------------------------------------
%  Thesis Information
% -------------------------------------------------------

\newcommand{\ThesisType}
{پایان‌نامه‌ی کارشناسی}
\newcommand{\ThesisTitle}
{محاسبه‌ی انصاف در حضور تاثیرات خارجی}
\newcommand{\ThesisAuthor}
{حامد صالح}
\newcommand{\ThesisSupervisor}
{دکتر محمد قدسی}
\newcommand{\ThesisAdvisor}
{}
\newcommand{\ThesisExaminer}
{}
\newcommand{\ThesisDate}
{دی ۱۳۹۵}
\newcommand{\ThesisDepartment}
{دانشکده‌ی مهندسی کامپیوتر}
\newcommand{\ThesisMajor}
{گرایش مهندسی نرم‌افزار}
\newcommand{\ThesisUniversity}
{دانشگاه صنعتی شریف}


% -------------------------------------------------------
%  English Information
% -------------------------------------------------------

\newcommand{\EnglishThesisType}{M.Sc. Thesis}

\newcommand{\EnglishThesisTitle}{A Standard Template for Typesetting Theses}

\newcommand{\EnglishThesisAuthor}{Hamid Zarrabi-Zadeh}

\newcommand{\EnglishThesisSupervisor}{Dr. Supervisor}

\newcommand{\EnglishThesisDate}{June 2014}

\newcommand{\EnglishThesisDepartment}{Department of Computer Engineering}

\newcommand{\EnglishThesisUniversity}{Sharif University of Technology}
